食神電影一問

周星馳係點樣離開少林寺十八銅人架？

夢遺都話係史提芬周老友啦

施主佢一夜脫髮，我見施主佢痴心一片，就原諒左佢。

原來係咁 多謝回覆